身邊好多人買GEM發咗達

我就得個睇字

講緊寶石定係女星

應該係發左達先買左